點睇「美麗華旅遊」呢間旅行社

垃圾

樓主食撚屎屌你老母

伏

跟過幾次，話過以後唔幫襯。
咁你話點睇呀？

請個死gay 佬做廣告
blacklisted

旅行社同電話公司係一樣
間間都俾人屌

n年前去北京幫襯過，報咗中價團，質素唔錯，個時係新推出，所以都幾重視質素同服務，依家唔知